津路其實點解會上癮？做地盤佬一日要似三枝

飲上癮喇屌你老味 加多包黑冰爽到

Btw買成箱好似會平啲

出十五公升裝比員工任飲啦

整部津路水機啦好嗎

咩係黑冰??

on9
好撚難飲
飲返水 好過

做到身水身汗，整淡黑冰可以忘卻做地盤既辛苦

好撚利尿

解暑

垃圾黑冰

萬事發檸檬啦

準備去開工

幾時有津露喉可以直駁屋企

識食

津路花灑

每日飲一支

萬仔先係男人浪漫

津路泳池

1.5liter

真心 飲水好過 飲飲下津路覺得好似灌水咁

黑冰呢

職安真漢子點會食hey ben呢d柒煙

我135買左4箱放係公司

識食一定食紅萬

薄萬

懂吃一定自捲煙吃

睇住生腎石呀

食支煙，飲淡茶，所有不快都溜走

而家好難飲
made in prc

我有排都飲到上癮
d 同事飲我跟埋一齊飲，唔知點解陣味明明冇乜特別但係好似加撚左迷藥咁好想買黎飲

中南海先係浪漫之最

食煙撚死全家

津路

過份吹棒
似打手

其實有冇人知係Made in China

好！

其實津路成箱邊度買最平

所有食煙地盤撚都係雞蟲 祝你生性病

In津路 we turst

化學茶都好飲

黑冰好撚難食
薄荷一定係食黑曼

Sales 神物
津路

其他道地行埋一邊

醇萬啦巴打

成班煙鏟

識食一定係食雙爆

識飲一定係飲可樂

metoo 次次想簡下其他野飲
最後都買番津路
究竟有咩魔力